奇景再現！綠悠雅苑獲爭購 即日賠訂賣貴40萬

樓市氣氛爆升，即有業主賠訂賣多轉。中原楊麗珍表示，房協旗下青衣綠悠雅苑1座低層單位，實用面積550方呎，原先於未補價第二市場開價約620萬港元放售，獲買家以598萬元承接。不過，由於市況轉旺，同日有另一組買家願出更高價錢，原業主即決定賠訂，以638萬元重售單位，呎價11,600元。單位日內賣貴40萬元，或6.7%。

市場消息稱，第一次成交買家僅付約10萬元臨訂，即使連同佣金，原業主重售仍多賺約18萬元。單位於2013年以約339萬元購入，約6年帳面賺299萬元，單位升值約88%。

房協

當年呢個盤俾高登屌到一文不值，買左正傻仔

其實高/連登仔有咩盤唔屌

香港冇盤抵玩

係連登買樓就係原罪/aa/傻仔/等跳樓 。

有樓一定炒家，食人血饅頭。

事實係：個個樓市專家都係無樓

呢個盤做唔做到九成？

做廢淡租樓先係皇道 搵得多就一定係aa叫人買樓就係叫人接火棒 有錢過佢地就係錯 窮過佢地又要比佢地恥笑 總之做乜都係錯 總之唔理咩原因 樓市會爆破 買樓一定會大蝕 講足廿年都係唔買 買就係鬼係藍屍

咁似講緊 我唔係屈機男

淡友已經收晒皮

因為事實已經擺在眼前

呢個時間買樓既無撚用

對方以綠表買入
不論樓價最高都可以用95按買入，差在供幾多

No no no... 我問過呢個盤唔係二手房協唔可以再做擔保... 變相二手綠表得6成

但而家睇下HKMA肯唔肯承接咋

買6球樓比十萬細訂，真係駁人撻！

啱呀

佢黃定藍？藍絲就更加要被恥笑

598

當年連登仔日屌夜屌
依家賣樓嗰個輕鬆賺錢

呢個盤都唔知幾正 有朋友住緊
間格好 當年又市價7折
可惜我屋企人抽唔中

佢藍扮黃

10萬咁就賣走左人地個希望

600萬好吸引 不過低層

再加價